Algemeen

Question: ⊖
Kan ik ook achteraf betalen?
Answer: Wij bieden via Multisafepay de mogelijkheid om achteraf te betalen. Vanaf het moment dat je bestelling afgeleverd is heb je dan twee weken om de betaling te voldoen. Multisafepay toetst vooraf of je in aanmerking komt voor krediet. Acceptatie is mede afhankelijk van het order bedrag. Bij de eerste bestelling is de limiet € 270,00, daarna € 300,00.
Question: ⊖
Kan ik mijn bestelling ook afhalen?
Answer: Helaas niet. Onze producten worden door verschillende leveranciers op maat gemaakt of uit voorraad verzonden. Dat gaat al heel snel en om het niet te vertragen laten we de zendingen niet langs ons hoofdkantoor gaan. Via track&trace kun je op de hoogte blijven van de levering.
Heb je de bestelling sneller nodig dan de aangegeven levertijd? Neem dan contact op met de klantenservice via chat, e-mail of telefoon. Soms is het mogelijk om sneller te leveren dan de gemiddelde aangegeven tijd.
Question: ⊖
Wat is de gemiddelde levertijd?
Answer: Onze levertijden verschillen per productgroep. Maatwerk duurt langer dan standaard maten. Per product kun je de geschatte levertijd bekijken op onze productpagina's. Standaard producten uit de categorie 'kant-en-klaar' worden binnen enkele werkdagen geleverd. Kijk voor meer informatie op de verzendinformatie pagina.
Question: ⊖
Hoe hoog zijn de verzendkosten?
Answer: Boven de € 100,- wordt je bestelling gratis verzonden. Onze verzendkosten bedragen onder dit bedrag € 4,95 euro per bestelling. Bij bestelling van meerdere gordijnen blijft dit dus € 4,95. Voor hele grote maten gelden hogere tarieven. Deze staan op de pagina 'verzendkosten en levertijd' en worden automatisch in het winkelmandje getoond.
Question: ⊖
Kunnen jullie mij helpen met meten en installeren?
Answer: Zeker. Voor elk type raamdecoratie geldt een net even andere meetinstructie. Op deze website geven we zo duidelijk mogelijk aan hoe je het zelf kunt opmeten. Lukt dat niet, of heb je liever dat iemand het ook komt installeren, dan kun je gebruik maken van onze meet & montage service. Het opmeten is gratis en vrijblijvend. De montage-service is zeer betaalbaar, klik hier voor de tarieven.
Question: ⊖
Hoe kan ik een klacht indienen?
Answer: Indien u een klacht heeft dan kunt u ons bellen op het telefoonnummer dat op de homepage staat. U kunt ons ook emailen op Wij proberen binnen kantoortijden binnen 24 uur op uw klacht te reageren. Bekijk hier onze volledige klachtenprocedure.
Question: ⊖
In welke landen leveren jullie?
Answer: Nederland
In Nederland bezorgen we in alle provincies. Beschikbaar in heel Nederland behalve de Waddeneilanden.
België
In België bedienen we geheel Vlaanderen met onze Vlaamse adviseur/monteur.
Boek snel een gratis meet en advies afspraak.

Question: ⊖
Zijn de prijzen op de website inclusief btw en verzendkosten?
Answer: Wij richten ons op consumenten en alle prijzen zijn daarom inclusief BTW. Verzendkosten komen er bij en deze worden meestal op de productpagina vermeld. Helaas hangen deze soms af van het formaat van het bestelde product. Wij tonen eventuele hogere verzendkosten altijd direct in het winkelmandje, voordat je verder gaat met bestellen.
Question: ⊖
Hoe kan ik betalen?
Answer: Wij accepteren de volgende betaalmethoden: iDeal, overschrijving vooraf, Visa, Mastercard, Paypal, Meastro en 'Betaal na ontvangst' via Multisafepay. Voor 'betaal na ontvangst' wordt een controle van je gegevens uitgevoerd om fraude te voorkomen. Er gelden ook maximale bestelbedragen voor deze betaalmethode. Voor de eerste bestelling is dat 270 euro.
Question: ⊖
Voorraad producten
Answer: Mocht een product niet voorradig zijn is de knop 'in winkelmandje' niet zichtbaar. De volgende tekst komt dan in beeld: Tijdelijk niet op voorraad, kies een andere kleur of maat. 
Question: ⊖
Hoe kan ik een bestelling plaatsen?
Answer: Dat is heel eenvoudig. Klik op de product pagina(s) op de knop 'in winkelmandje' om het winkelmandje te vullen. Je ziet automatisch de verzendkosten en het totaalbedrag. Als je alle producten gevonden hebt klik je op 'verder'. Je krijgt dan de mogelijkheid om in te loggen (bestaande klanten) of als nieuwe klant verder te gaan. Voer je gegevens in en klik op 'verder'. Eventueel kun je een ander afleveradres opgeven dan het factuuradres, bijvoorbeeld op kantoor. Je ziet nu een overzicht van je bestelling, je gegevens en de beschikbare betaalmethoden. Controleer de bestelling, kies een betaalmethode, geef aan of je akkoord gaat met de algemene voorwaarden en klik op 'bestellen met betaalplicht'. Volg de stappen van de gekozen betaalpartner en je wordt terug geleid naar onze website. Als de betaling ontvangen is krijg je hiervan ook per e-mail een bevestiging.
Question: ⊖
Hoe heet het product dat te zien was op RTL4 bij RTL Lifestyle Experience?
Answer: In het item van november 2017 toonden wij het Easyclick systeem bij een van onze klanten. Dat is bij uitstek geschikt voor montage in draai-kiepramen en PVC kozijnen. Je kunt het namelijk zonder te boren op het kozijn plakken. De plakstrip is magnetisch, zodat je het systeem er ook af kunt tillen om het schoon te maken. Er zij drie varianten beschikbaar:
Plissé
Dubbel plissé
Jaloezie
Het item van RTL Lifestyle Experience was te zien in de aflevering van zondag 5 november 2017. De herhaling is op RTL5 op 11 november.
 
Question: ⊖
Hebben jullie ook een showroom waar ik kan komen kijken?
Answer: Jazeker, Gordijnen.nl is niet alleen een online gordijnspecialist, maar we hebben ook een echte showroom in Bussum. In de winkel kun je al onze maatwerk producten vinden en de stoffen zelf kunt voelen en zien. Er is altijd een gordijnadviseur aanwezig die je met al je vragen kan helpen. Bovendien staat de koffie altijjd voor je klaar! We zien uit naar je komst.
Bekijk hieronder een video van onze showroom:
 De adres gegevens van onze raamdecoratie showroom in Bussum vind je hier en je kunt er voor de deur parkeren.
Tip: Maak er een leuk dagje uit van. Er is genoeg te beleven in buurt van onze winkel: Het mediapark met museum beeld & geluid is niet ver weg, het is een steenworp afstand tot de bosrijke 's-Gravelandse buitenplaatsen. Kinderspeeplaats brambergen is ook vlakbij.  
Showroom aan huis
Is Bussum toch te ver, of komt het niet uit? Onze adviseurs komen graag bij  je thuis om je onze stalen te laten zien en uitleg te geven over de producten. Ze nemen dan direct de maten op en maken een offerte voor je. Dit is gratis en vrijblijvend. Je kunt zelf in onze agenda een afspraak plannen.
Question: ⊕
Leveren jullie ook trekstangen?
Answer: 
Duo Rolgordijnen

Question: ⊖
Kan ik een duo rolgordijn makkelijk zelf inkorten?
Answer: We raden het niet aan om het duo rolgordijn zelf te gaan inkorten, dit heeft te maken met de stof die snel kan gaan rafelen. Wil je liever een duo rolgordijn bestellen wat exact je maat heeft, bestel dan een duo rolgordijn op maat.
Question: ⊖
Hoe moet ik de aangegeven afmeting van een standaard maat duo rolgordijn lezen?
Answer: De maat 80x175 cm betekent dat het duo rolgordijn in totaal 80 cm breed is en dat de stof maximaal 175 cm afgerold kan worden.
Question: ⊖
Aan welke kant zit de ophaalmechaniek van een duo rolgordijn?
Answer: Bij een standaard maten duo rolgordijn zit het ophaalmechaniek standaard aan de rechterkant. Dit kan je eventueel aanpassen door het aan de linkerkant te plaatsen. Bij een duo rolgordijn op maat kan je zelf bepalen aan welke kant je het ophaalmechaniek wilt hebben, dit kan je aangeven tijdens het orderproces.
Question: ⊖
Hoe hang je een duo rolgordijn met een standaard maat op?
Answer: Het ophangen van een duo rolgordijn met een standaard maat is erg eenvoudig. Bekijk de onderstaande video waarin we het aan je laten zien middels een "in de dag" montage. Een eenvoudig "doe het zelf" klusje.
Veel plezier met je nieuwe rolgordijn!
Toch een duo rolgordijn op maat nodig? Bekijk hier de mogelijkheden.
Question: ⊖
Hoe zit het met de uitlijning bij naast elkaar hangende duo rolgordijnen?
Answer: Het fabriceren van een duo rolgordijn is een uitgebreid proces. Naast elkaar hangende duo rolgordijnen hangen lijnen niet altijd 100 procent uit. Dit komt door de tolerantie die in de stof zit. Zelfs als er 2 duo rolgordijnen worden gemaakt dezelfde rol stof die de fabrikant gebruikt, kan er verschil zitten in de positie van de kleurbaan waardoor dit verschil ontstaat.
Dit uitlijningseffect kan zich altijd voordoen bij Duo Rolgordijnen. Dit is inherent aan de gebruikte stof.
Question: ⊕
De banen van mijn duo rolgordijn zitten niet recht achter elkaar. Wat kan ik hieraan doen?
Answer: 
Question: ⊕
De banen van mijn duo rolgordijn zijn iets gebogen, wat kan ik daaraan doen?
Answer: 
Elektrische gordijnrails

Gordijnrails

Question: ⊖
Wordt de rail compleet geleverd met runners en montage materiaal?
Answer: Ja, we leveren de gordijnrails inclusief runners, glijders en stoppers voor montage aan het plafond. Je hebt alleen nog het gordijn nodig om deze aan de rail te hangen.
Question: ⊖
Wat is de maximale maat gordijnrails die ik bij jullie kan bestellen?
Answer: Wij leveren gordijnrails tot maarliefst 10 meter. De minimale afmeting is 30 centimeter. Tot 5,5 meter wordt het uit één stuk gemaakt, daarboven uit twee.
Question: ⊖
Is een uitschuifbare rails niet handiger?
Answer: Voor het transport wellicht, maar uitschuifbare rails lopen nooit zo vloeiend als deze op maat gemaakte rails. Het deel waar de componenten over elkaar schuiven blijft altijd een punt waar de runners kunnen blijven steken.
Question: ⊖
Ik heb een zwaar gordijn is het beter als ik voor de ds xl ga?
Answer: Nee, ook de KS en de DS zijn geschikt voor zwaardere gordijnen. Alle rails kunnen een maximaal draaggewicht van ca. 8 kg aan.
Question: ⊖
Kan ik ook een motor krijgen voor deze gordijnrails?
Answer: Fan van domotica? Wij hebben ook een elektrische gordijnrails. Je kunt deze zowel met een app als via een afstandsbediening bedienen. Perfect voor het huis van de toekomst..
Question: ⊖
Welke kleuren rails leveren jullie?
Answer: Onze rails zijn verkrijgbaar in wit, zwart en zilver.
Question: ⊖
Beschadigt of buigt zon grote gordijnrails niet tijdens het transport?
Answer: Wij werken met een logistieke partij die gespecialiseerd is in het vervoeren van raamdecoratie en gordijnrails. Zij zijn zeer goed in staat om dit soort delicate zendingen veilig bij de klant te krijgen.
Question: ⊖
Waarom zou ik een trekstang meebestellen?
Answer: Met een trekstang kun je het gordijn eenvoudig openen en sluiten. Het grote voordeel is dat je niet aan de stof hoeft te trekken, waardoor deze niet vies wordt en ook niet beschadigd raakt of vouwt.
Rolgordijnen

	YOU HAVE REACHED THE END OF FILE